【意國獸醫狩獵摔山谷亡 網民留言：報應！】

興趣為獵殺野生動物的意大利獸醫Luciano Ponzetto，曾於網上張貼親自獵殺的大型動物合照，惹來炮轟。當時他表示自己一點都沒有做錯，狩獵是合法的行為，明言會繼續打獵直到不能夠打獵為止。

近日報道指他打獵時失足跌落山谷慘死。據《太陽報》報道，Luciano近日在意大利北部狩獵鳥類時，不慎失足摔落約30米深的山谷，同行友人見狀連忙報警尋救援，送院前已無生命跡象，送院後傷重不治。當地警方指，事發原因為失足墜崖。

全文︰

會唔會係俾人推落山

instant justice

㩒錯負皮

一邊養寵物一邊食肉
一邊做獸醫一邊狩獵

將軍必定陣中亡獵人必是山上死

偽善可恥
btw 神父一邊幫人洗禮，一邊非禮兒童